<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="levelone">Выберите цифру, которая больше.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveloneEnd">"Поздравляем, уровень пройден!\n
        А знаете ли вы, что число 7 считается самым счастливым числом. Существует 7 дней в неделе, 7 континентов, 7 цветов радуги, 7 музыкальных нот, 7 дней Творения и многое другое.
        Также число 7 чаще всего является любимым чилом людей во всем мире."</string>
    <string name="leveltwo">Выберите римскую цифру, которая больше.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwoEnd">"Поздравляем, уровень пройден!\n
        А знаете ли вы, что в римских цифрах отстутствует ноль"</string>
    <string name="levelthree">Кто из животных больше показывает язык ?\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelthreeEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
         А знаете ли вы, что дятел при ударе клювом об дерево, втягивает язык и обматывает им свой мозг, чтобы защитить его.</string>
    <string name="levelfour">Выбери что-нибудь съедобное.\n
        Вопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelfourEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что самым популярным фруктом в мире является помидор! Для тех, кто не в курсе – помидоры относят к категории фруктов, и они состоят из 94,5 процентов воды.</string>
    <string name="levelfive">Выбери что-нибудь живое.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelfiveEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что зуб — единственная часть человеческого организма, которая не способна к самовосстановлению.</string>
    <string name="levelsix">Выберите цифру, которая больше.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelsixEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что разные народы по-разному относятся к четным и нечетным числам. Например, у нас подарить девушке букет с четным количеством цветов – или жуткая бестактность, или откровенное пожелание смерти. А европейцы и американцы считают, что «четный» букет приносит счастье.</string>
    <string name="levelseven">Выбери фрукт.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelsevenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что кокос на самом деле не орех, как принято думать, а фрукт, относящийся к косточковым. Его ближайшие родственники – слива, абрикос и персик.</string>
    <string name="leveleight">Выбери грузовик.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveleightEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что автомобили с бензиновым двигателем были изобретены позже электромобилей !</string>
    <string name="levelnine">Выбери город.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelnineEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что в Рейкьявике делают тротуар с подогревом, чтобы зимой дождь и снег превращались в гололёд !</string>
    <string name="levelten">Выбери полезное.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что в лимонах больше сахара, чем в клубнике. В лимоне содержится 70%, а в клубнике всего 40%.</string>
    <string name="leveleleven">Выбери планету.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelelevenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что день на Марсе длится почти столько же, сколько и на Земле — лишь на 37 минут дольше.</string>
    <string name="leveltwelve">Выбери воздушный транспорт.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwelveEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что воздушный транспорт – самый безопасный вид транспорта в мире!</string>
    <string name="levelthirteen">Выбери водный транспорт.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelthirteenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что средняя годовая зарплата работников морского транспорта варьируется от $45 000 до $65 000!</string>
    <string name="levelfourteen">Выбери деталь автомобиля.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelfourteenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что первый в мире нарушитель скоростного режима был оштрафован за скорость 13 км/ч!</string>
    <string name="levelfifteen">Выбери букву алфавита, которая стоит раньше.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelfifteenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что буква «о» старше всего алфавита на 2 000 лет !</string>
    <string name="levelsixteen">Выбери слово, в котором больше букв.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelsixteenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что в русском языке есть слова, где подряд стоят три «Е». Их всего два — экзотические «ЗМЕЕЕД» и «ДЛИННОШЕЕЕ».</string>
    <string name="levelseventeen">Выбери женское имя.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelseventeenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что звучание имени влияет на характер и психику.
    Современные ученые-специалисты пришли к выводу, что человеческие имена, а точнее их звучание, оказывают непосредственное воздействие на сущность и психику.
        Этот интересный факт об именах был неоднократно подтвержден.Чем реже и необычнее само наименование, тем больше оно внимания привлекает к человеку, и тем более разрушающий эффект оно оказывает в плане влияния
        на психологический фактор носителя.</string>
    <string name="leveleighteen">Выбери правильно написанное слово.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveleighteenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что существительных женского рода в русском языке больше, чем слов мужского рода. Лингвисты подсчитали, что существительных мужского рода всего около 40,5%, женского рода — 43% и среднего рода — около 16,5%.</string>
    <string name="levelnineteen">Выбери супергероя.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelnineteenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что комиксы являются полезными ! \n
        Многие родители считают комиксы весьма вредными для развития своих детей.
        Но английские американские ученые доказали обратное. Они уверены, что читая журнал и разглядывая картинки о супергероях, у детей быстрее развиваются навыки к чтению и улучшается память.</string>
    <string name="leveltwenty">Выбери верхнюю одежду.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentyEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что пончо использовалось в армии ?!/n
        Многофункциональность – вот что привлекло американских солдат времен гражданской войны в пончо. С помощью липучки они герметизировали отверстие для головы для того,
        чтобы превратить эту верхнюю одежду в спальный мешок, при определенных навыках они также могли трансформировать пончо в палатку.</string>
    <string name="leveltwentyone">Выбери мультфильм.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentyoneEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что в мультфильме «Русалочка», который рисовали вручную, более 1 млн рисунков, 1000 различных цветов и 1100 фонов. И всё это без помощи компьютера!</string>
    <string name="leveltwentytwo">Выбери школьную принадлежность.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentytwoEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что самый длинный урок продолжался 54 часа. Это профессор биологии читал свою лекцию. Произошло это в Австралии в 2003 году.</string>
    <string name="leveltwentythree">Выбери ингридиент торта.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentythreeEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что самый длинный торт был сделан в Перу. Над его созданием трудились 300 кондитеров, а для вкусного лакомства в итоге понадобилось 500 кг сахара и столько же яиц!
        Длина торта составила 246 метров. Затем его разрезали на 15000 кусочков, которыми удалось полакомиться маленьким июньским именинникам.</string>
    <string name="leveltwentyfour">Выбери часть человека.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentyfourEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что кожа - самый большой орган человека !</string>
    <string name="leveltwentyfive">Выбери правильное название геометрической фигуры.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentyfiveEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что Евклид сам доказал 465 геометрических теорем.</string>
    <string name="leveltwentysix">Выбери наибольшую сумму цифр.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentysixEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что 666 считается числом беса.</string>
    <string name="leveltwentyseven">Выбери знаменитого футболиста.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentysevenEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что обладатели золотого мяча за всю историю футбола – зачастую игроки атакующей линии, изредка – защитники, но единственный вратарь, получивший данную награду, это Лев Яшин в 1963 году.</string>
    <string name="leveltwentyeight">Выбери то, до чего нельзя дотрагиваться !\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentyeightEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что комары являются теми, от кого происходит больше всего смертей.
        На совести надоедливых и раздражающих насекомых, которые пьют нашу кровь и передают тем самым
        вирусы от человека к человеку, самое большое количество смертельных случаев, связанных с животными.
        От одной только малярии умирает 350 тысяч человек, главным образом в странах Африки к югу от Сахары,
        хотя это заболевание и идет на спад. Лихорадка Денге — другое заболевание, переносимое комарами, —
        стала основной причиной госпитализации и смерти многих детей в некоторых странах Азии и Латинской Америки.</string>
    <string name="leveltwentynine">Выбери вещи, которые выполняют 2 и более функции.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="leveltwentynineEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что вам осталось пройти последний уровень ? Придётся много чего вспомнить и потрудится, чтобы его пройти :) </string>
    <string name="levelthirty">Выбери знаменитого футболиста.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 20 очков.</string>
    <string name="levelthirtyEnd">Поздравляем, уровень пройден!\n
    А вы знали, что обладатели золотого мяча за всю историю футбола – зачастую игроки атакующей линии, изредка – защитники, но единственный вратарь, получивший данную награду, это Лев Яшин в 1963 году.</string>
</resources>